股票既野 低買高賣

買正股跟本唔會輸
跌咪等
一定升得返
推薦特價股 0006

6號仲特價？

利申52.8 入左一注

330

唔知點解見到呢句就諗起股災

等收息 升返上70

160蚊買5號仔等到幾時？

我6仔蟹左收息算

btw而家值得入

而家好貴

入左 等收息